運動要成功一定要擊中要害

個個禮拜去埋晒啲無謂地方示威遊行根本冇撚用，政府同林鄭只會當係嘉年華，望都廢撚事

政府個要害唔係乜野立法會，警總，甚至政總都唔係，而係禮賓府

個個禮拜去禮賓府拜訪下林鄭，日日同佢搞下禮賓府開放日，日夜疲勞轟炸煩撚到林鄭仆街，佢自然就會回應訴求，正如收數佬日日係債仔樓下等佢，晩晩打電話俾佢，就算個債仔幾硬淨都會有日頂唔順投降

話我係p牌，係鬼，分化撚，是撚但你地，我講嘅嘢自己諗下啱唔啱

依家遊行越遊越失焦點，越來越少人講5大訴求，未來只會越遊越少人，最後好似佔中咁玩撚完

打要打要害，擒賊先擒王

學明智光秀話齋
敵人就在禮賓府！！！！！！！

敵人就在禮賓府！！！！！！

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

遍地開花先有用

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

勇武兼對凖政權

之前都有人提議過圍禮賓啦，不過個位易俾狗夾先冇做到。定師兄有良方？

敵人係北京喎

勇武都要知對方個死穴係邊，政府個[red]死穴就係禮賓府

唔洗下下都衝，個個禮拜去煩下林鄭就夠，疲勞轟炸佢

依家仲話要去咩tko圍cctvb，沙田大埔都有人講，根本一啲用處都冇，完全不知所謂，嘥人力物力，林鄭don't fucking care，你要搞都搞啲佢會care既野，例如得閒圍下禮賓府，同佢老公同兩個仔做下街訪，問下佢哋對佢哋老母老婆嘅做法有咩意見睇法

咁琴晚都話冇人衝啦，咪又係俾狗夾

咪嘥料囉，橫掂都係俾狗夾，點解唔去禮賓府？ 起碼就算犧牲都有價值過係旺角啦

中聯辦, 點睇?

都好過入屯門捉活家禽啦

唔好意思
阻到大家
我係隔離谷開左個全民健身谷
用意係for香港人強身健體
有興趣可入，我地不定時會有mentor係公園義教街頭健身

林鄭只係一隻棋 搞走佢其實都唔會有改變
反而我覺得片地開花先有威力

首先人人有咩諗法出黎講係好事
但之前都有巴打分束過點解唔上禮賓府，同埋地區光復你睇得出係有成效

香港既真正要害係港交所
港交所既影響力 可以大到全世界都會損失
開返之後股市會走好多資金

敵人係中南海丫 你係咪飛去北京丫? 各有各做嘛, 覺得和理非無意義, 可以休息下養夠下次再出 18區擺明就係要遍地開花 KEEP住啲NOICE

打狗睇主人 林鄭話到事咩 應該每星期向中國 大陸輸出革命思想

好明顯你未分得出邊個係敵人

但同時會得罪歐美，戇鳩焦士攬炒

禮賓府咁多秘道，圍佢都可能出入自如

維持秩序既野 你識條鐵咩

你肯定你既敵人真係係禮賓府入面?

圍特首辨好過

好聽啲咪叫遍地開花，實則係漫無目的嘅遊行，去屯門捉活家禽真係岸撚79，遲下去咩沙田大埔tko電視城一日遊又係白痴行為，你哋究竟仲知唔知做緊乜嘢爭取緊乜嘢？ 我係林鄭都廢撚事睬9你哋班傻膠，你哋唔嚟禮賓府搵我我話之你行晒成個香港我都唔會理你班傻閪

搞得掂林鄭仲洗乜撚嘢遍地開花，直接啲擊中要害先逼到林鄭承認5大訴求

有乜撚嘢成果？ 屯門啲雞第二日已經出番嚟，同埋就算俾你光復晒18區咁又點？ 林鄭一樣唔會回應訴求，目標要清晰啲，你玩乜撚嘢絕食光復根本嘥9氣林鄭眼尾都唔會望一下，因為根本影響唔到佢嘅日常生活

佢出親街都有市民同佢打招呼已經俾到壓力佢

我覺得毒啲嘅可以日夜禮賓府門口搵擴音器播歌(每晩到11點)，疲勞轟炸林鄭

成班7頭淨係識俾負皮

義士嘅死浪費哂

支持樓主 一早應該係圍禮賓府

推

你哋班柒頭做埋啲無謂嘢點對得住死去嘅義士？